唔好唔記得係天國嘅戰友啊！！！！

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 梁凌杰英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 盧曉欣英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 鄔幸恩英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 麥氏英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 梅鈞澤英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 熊家俊英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 范遠聰英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 郭氏英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 姬氏英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們的戰友將會被大搜捕。受性侵虐打的戰友不會得到公道。
太子站疑案不會得到解決。 後代的子孫還要為民主而爭取。
而他們是永遠不會原諒我們的

自推10連！

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」

推

啱！

10連斷左再推！！！

五大訴求 缺一不可

自推！

[/b]9月8號一齊出！[/b]